有無人試過Plum? 野食準唔準時夠唔夠熱?

屌你老母PLUM死撚返出去啦,

日日返工都比班00後好似賣旗咁追, 依家仲派打手上黎連登賣廣告煩唔煩啲呀

我宣佈PLUM永不錄用！！！

其實佢係咪得好少地方送到

笑撚死, 隔離plum post有推左幾頁
我呢度就0回覆

證明隔離plum post全部都係打手自己推

樓豬中環返工？

同同事個個都verify唔到個code 食少少野咁麻煩 del咗app了

其實而家市面上咁多app
Deliveroo, ubereats, foodpanda
再出新app仲有得做?

人地諗住打本土, 請哂啲DSE雞00後派傳單送飯

太古都有

尖沙咀有個白色衫妹妹幾好波

試過一次鰂魚涌, 野食唔夠熱都唔係大份, 搬左拎餐位置 last minute 先講, 之後d紙袋俾你果陣已經濕即穿, 要外賣都係食返 deliveroo / 網上賣湯飯果幾間, 送到上樓

No photo no talk

食過三次，第三次啲嘢食遲咗成個鐘

之前兩次不錯

份量少
野食暖
今日食個咖哩配烤餅 個餅食晒濕氣又淋晒又唔夠熱
唯有自己烤返熱佢

但食到唔同餐廳既野係好既

第一位打手進場

用你個閪腦分析下係踩多過讚啦

北角返工，
日日返工收佢地傳單煩到想兜其他路行，
今日玩download app 有免費果茶送，
十幾人圍埋一堆另派幾人組、幾人組咁去不同的路包抄路人，
煩到連試都唔想試